# Encurtador de URL
A aplicação gera URL curtas através de qualquer URL fornecida. Ambas URL's são salvas permitindo que sejam recuperas e no processo de recuperação ocorre o redirecionamento para a URL original. com o encurtamento de URL, 


## Stack
Para o desenvolmento desse projeto, foram utilizados as ferramentas abaixo:
- Java 8
- Maven
- Spring Boot
- Docker Postgres
- Angular 9

### Aperfeiçoamento
Este projeto a partir de 11/06/2020 será atualizado para aprimoramento.


